有無試過互相鐘意對方但最後無一齊到？

有無人有同樣經歷
如果過左好多年對方搵返你，
你仲會唔會考慮/嘗試同佢一齊？

其實我知你有上連登
其實我想講我到而家都無後悔個陣嘅決定
可能會成為一個遺憾
但係一切都已經滄海桑田啦
希望你搵到一個可以俾到你幸福嘅女仔

做咩姐你？人格分裂？

下半生各自過 仍在記憶內留座
懷中有過 盛開花朵～

我想令自己完全放低
身邊好多人覺得好可惜

此post已完結

唔想再試 好痛苦

唉 當時點解無一齊到？

有

我不孤單

點樣隔左好耐突然搵返人？

fb status 我 share 左一段野
佢無啦啦係下面 comment
見我有反應就即刻 inbox

自己個時屋企好窮
唉 真係好鐘意佢 差少少一齊到

點解

當時太自悲覺得配唔起佢，結果有少少起色嗰陣就搵佢唔到了

宗教信仰問題

same 起碼佢令我努力咗好多
希望佢幸福啦

有.....
係一個錯誤既開始，逆行既感情
將來同佢係點都只能交畀天決定
同唔同我一齊都好啦，只要佢生活愉快就得啦

有 但係之後feel到大家慢慢淡左所以無開口...
點解唔係大家好鍾意對方既時候就表白...
知道佢過得好就夠

如果剩係得佢電話呢？

連續2次

有
明明知道兩個都中意對方
但最後因爲佢前度翻左黎求復合 而佢心軟揀左佢

宜家

小六個時同個女仔互相鍾意
但係我份人太被動 升左唔同中學之後就冇然後了
依家佢都應該大學畢業 希望你生活幸福

喺外國玩交流團識咗個日本妹，日子耐咗互有感情，個團完結前我寫咗張紙表白，叫佢返到日本先睇，內容大概講我中意佢，但奈何longD冇乜可能，佢覆返我佢都係咁諗，覺得有啲可惜。

利申：而家幾乎冇再聯絡

有，大家都結左婚

咁好容易出事喎⋯

我對佢有好感嗰陣，佢當我係朋友，到幾年後，佢問我會唔會試下同佢一齊，但我已經當左佢係好好好好嘅朋友，剩係想像比佢拖住，我都好有亂倫嘅感覺所以最後都係做返朋友

過幾年咩都唔記得啦

無以情侶姿態一齊 但做左sp

大家都比人hurt完無勇氣一齊
但明明互相鍾意
兩年幾後先知 不過已經太遲

佢對我有感覺時我拍緊拖
到我散左開始對佢有好感時
佢同左另一個女仔一齊
後來大家都單身成日一齊行街食飯睇戲
最後都係無疾而終

永遠記得係hall熄哂燈同你飲住酒睇戲
差個少少就錫左落去個一秒

有，一早已經知大家有feel
我記得佢仲扮哂野問考完試先表白好唔好呢
我等佢
一路等
Feel到唔對路開始冷淡
有挽回過
佢話 我地已經變左質 唔係大話但時間真係沖淡左一切
我好無奈，只可以接受
點解你過黎拎走我個心玩兩玩就掉落地？
接近我既係你，走得最快亦係你
點解自己咁難中意一個人，遍遍就中意左你
你真係hurt到我 ，因為你我以後都唔敢再俾自己放成個心出去。
2015年既12月係我最懷念又最想忘記既一個月。

依加你都已經有女朋友，祝你幸福。

依家既結局係妳已經做左兩個孩子的媽媽

當年如果我勇敢一點點,妳會跟我走嗎

那些年?

往事只能回味

向前望吧

你含柒啦 我用咗兩年先放低你
你試下再搵翻我
我一定飛咗而家呢個同你一齊
唔好搵翻我呀仆街

我鄧你條女慘
水抱

係到問都曬氣
成班毒撚ff人地鐘意自己
其實比人收左兵都唔知

無

佢應該無真正鐘意過我

追足你半年 由陌生人變成密友
一直都冇勇氣開口同你講 我鍾意你
因為驚呢段關係變質 連朋友都冇得做
甚至因為一d事情令我放棄追求你
追左第二個女仔 仲一齊左
過左一年既情人節 我先知原來你一直等緊我
可惜
我地已經去唔翻以前既關係
對唔住

同我情況一鳩樣

搵人做水泡嘅真係仆街黎

有，中四個時大家鍾意大家，但因為個時係大毒撚，好怕羞
三年後同佢示愛話無feel

人地根本無鐘意過你，唔好ff啦

要點先放得低

唉，而家就面對緊！但我自卑，覺得配佢唔起，結左婚養唔掂人，所以都係無行埋！唯有日夜守護住佢，佢有問題就幫佢解決啦

ok

無用架，一齊左又點
相愛都唔可以解決一切

有
係我鍾意佢先，但當初佢冇興趣
後尾佢都後料
個一段時間大家都有feel
但我on9feel唔到
冇一齊到

有
小六個陣同個女仔互相都知道對對方有feel
佢都有主動寫信俾我，希望升中之後都可以keep住聯絡
但我知道衰on9 怕俾屋企人發現無回信俾佢，更加無開始到段關係，f3個陣想搵返佢，但佢已經有男朋友了

有
當時DSE大家有共同目標一齊溫書
佢俾曬暗示我 但因為我可能DSE後過外國讀驚要long d 所以我成日扮唔知 想keep到放榜先落決定
最終當然係愈嚟愈淡 想挽回已經太遲
而家佢都有男朋友 我就仲係自己一個
不過點都好 我一定會永遠記住佢

有
識左幾個月佢話想開始 但當時我未ready因為想了解對方多啲先一齊
點知我越來越愛佢 反而佢就越來越覆得hea
全因timing

有阿
大家次次中環碼頭見
坐係到吹風 吹下水
有攬有抱有拖手差在無錫到
大家wtsapp嘅都好曖昧十足一對情侶
但最後都無一齊到 佢仲要消失咗人間蒸法 搵唔返了

試緊，好掛住佢

就係無一齊到先變成遺憾

以前同個女仔傾到好埋 嗰排真係差唔多日日全日都同佢係到Whatsapp 晏就又會傾電話 夜媽媽十二點幾一點都會傾 最後因為某啲嘢大家嘈咗一次 雙方都有啲脾氣 冇再搵過大家 過咗一排比我知道咗佢同咗第二個一齊 依家有時都會諗 如果當初唔係嘈過嚟 自己同佢會係點呢

same...

有
天時地利人和 少一樣都唔應該開始

有
嗰時大家都話好鍾意對方但後來慢慢無左件事
一年後搵返佢傾計 個感覺仲喺度
但唔知點解總係差咁啲野 傾傾下又消失左
可能佢注定做我生命中嘅過客

由細識到大，五歲識，唔同小學，中學遇返
中三個年佢失戀，大家行到好埋
佢身邊既男仔friend都叫佢同我一齊
成日話：眼冤呀唔該啦
但成日覺得佢係當我朋友而且係岩岩分手想搵人陪姐
有次我記得佢好認真同我講：
喂你笑起上黎個樣由細到大都冇變，我相信就算我地唔同中學，係街見到我一定會認得你姐！
慶幸冇一齊到，依家都係好好既朋友
一通電話都會出黎啤啤佢

唔會

利申 試過

到小學聚會要每個人輪住講小學鐘意邊個
輪到小學暗戀個男仔講左我個名
可惜中學唔同 而且果陣各自已經有男女朋友

有試過阿 好心塞☺

有
仲記得我一開始係主動追佢
之後互相有feel會出街
有拖有錫有送返屋企之類
佢亦都有上我度(冇扑)

但最後冇一齊到
我覺得我地有做情侶嘅實但冇做情侶嘅名
佢都冇承認過我係佢男朋友
但嗰段時間我知我地對對方都係真心
後尾佢同我講都係唔想拍拖住就消失左
亦都再冇搵返我

我左右手都有上連登

本身只係當朋友 點知傾耐左又有feel
但知佢有女友 自己都收左皮

記得佢睇戲會捉住我隻手橋住佢。係電梯既時候攪左我一下。每次搭車i落佢到訓。當我拍拖之後會話唔捨得我。問佢當初冇女朋友，會唔會同我一齊，佢話會 我一直以為會放得底佢，依家諗，原來我唔得 都兩三年了

有一天晩上 夢一場